新whatsapp group 搵廢青飯酒腳 識下朋友

想開一個whatsapp group 結合一班廢青
用whatsapp既原因係因為想大家成為生活上既朋友
如果介意既話禁上一頁走啦拜拜

目標係有20個活躍份子 男女會盡量平均
識下朋友 得閒出黎飯聚／酒聚為主
同埋假期搞下其他活動
禁止厹／娘娘／煩膠／冇品／sales／美容，敬請自重

認真填左呢張form先，夠人開group會whatsapp pm你

PUSH

GROUP已開

名已留

留名支持

叫得做廢青又點會活躍....

廢青同毐撚係兩樣野嚟嘅

仲有無位？